突發！美國大學支那肺炎重點研究員在即將發表關鍵發現前突遭不明人士射殺

武漢肺炎冠狀病毒研究員在取得關鍵發現前 在住處遭人謀殺致死

4.完整新聞內文:

A researcher who was reportedly nearing some “very significant findings” in
his work on the coronavirus was found killed at his Pittsburgh-area home, a
local TV station reported.

當地新聞報導一位研究員據報在取得關於冠狀病毒關鍵發現前，被發現陳屍在匹茲堡住處

Bing Liu, 37, was fatally shot in his head, neck and torso over the weekend
in Ross Township, Pennsylvania, in what police are calling a murder-suicide,
according to CBS Pittsburgh affiliate KDKA.

劉賓(音譯)，37歲，頭、頸、軀幹遭到致命槍擊，警方推測事件發生在周末，且判斷為
兇嫌謀殺後自殺之案件

A second man, who police say knew Mr. Liu but did not identify, was found
nearby in his car with a self-inflicted gunshot wound to the head. Ross
Township detectives do not believe there is a suspect loose, KDKA reported.

劉賓住處外有一不明身分男性，在車內朝頭部舉槍自盡，警方不排除為嫌疑人

Mr. Liu was a research assistant professor at the University of Pittsburgh
School of Medicine, his department told KDKA on Monday.

劉賓為匹茲堡大學醫學院研究助理教授

“Bing was on the verge of making very significant findings toward
understanding the cellular mechanisms that underlie SARS-CoV-2 infection and
the cellular basis of the following complications. We will make an effort to
complete what he started in an effort to pay homage to his scientific
excellence,” the department said on its website.

研究部門表示：劉賓即將在冠狀病毒感染細胞機制上有重大發現，我們會繼續致力完成
他的研究

It wasn’t immediately clear what projects Mr. Liu was working on.

目前還未釐清劉賓的研究主題

But researchers with the University of Pittsburgh School of Medicine
published a paper last month in the Lancet-published EBioMedicine, that a
potential coronavirus vaccine has proven effective in mice.

但匹茲堡大學醫學院上月，已在Lancet子期刊發表冠狀病毒疫苗已在小鼠證實有效

唔通殺人滅口

可以出兵了

被自殺

唔係支那殺人都唔撚信啦

唔通揾到關鍵位

想講死果個都係華人

CIA介入調查

吓

華人=中國人？

支那已經做到一個"擺明係我，吹咩？"既地步

你知道得太多鳥

打未

Wow.... too mysterious....

(突發) 世衛人員運送病毒樣本途中 遭槍擊暗殺！！！！！

：o whatttt

wow

戰狼做？

Liu，姓劉支那人拼音

就算係中国人又點
咱們都是同胞就唔殺得

難怪CHO跑出來說沒疫苗，把開發醫苗的核心人員殺掉就能解決問題

why not burn the house down after killing?

Push

所以支那先易出手買起佢

搵人保護其他研究員喇
唔係遲早俾人滅口都唔知咩事

世界大戰要抹黑宇宙了

大清国嘅国安終於去到美國跨境執法了

link？

會唔會係美國反間計黎

Cls

諗起江南案

好耐之前台灣有江南案

中国人最叻係乜?
殺自己人啊嘛

廖？？？

哩單野又係攪笑，為左本書去殺人

哇屌

上面寫左，劉，所以係支那人

玩到咁撚大

can you feel

呢樣野蘇聯都唔敢做

估計係疫苗啦
咩國家最唔想疫苗提早完成?

KGB做過

電影劇本一樣
戰狼任務

自編自導自演，想造謠中傷中國

打得未呀 好悶呀

劉(音譯)
係翻譯個人當佢支那拼音

但今朝有新聞話，其實疫苗未必對變種有效，所以可能結果係永遠無解藥

世界各地滿怖中共間諜
或者比錢買起鬼佬做野同樣方便

豬殺知情國民

咁明顯

坡仔嚟

唔好太高估支那人智慧，特別而家哩班

支那唔想疫情完

讀馬騮大學未必唔係支那人

Wtf

冇可疑

義和團。

支那特工在美帝境內嚴正執法

劉又好咩都好啦
人地美國出世美國人唔得嘅
姓呢啲無簡
但係一個American比你叫做Chinese都幾慘

呢個睇兩黨煲唔煲大得大搞反支潮

中國會話係自殺死因冇可疑

唔好俾支那洗腦
個性同nationality無關
唔係有朝一日(依家都係)有中文名嘅香港人、台灣人、甚至係支共未存在就已經離開咗支那嘅美國華裔就會俾支那屈做中國人

姓

似足啲研究愛滋病 ufo 同低成本能源啲人咁

華人先信唔過

隨時有FBI/CIA睇住成個過程

屌唔撚係掛

可以開打未？

戰狼

殺人再自殺
好撚可疑 會唔會係被自殺

痴線

殺得最多華人嘅係邊個？呼之欲出啦

以前台灣國民黨執政，有＂江南案＂，兇手係＂白狼＂… 依家支共搵嗰個，叫＂戰狼＂…

有人話江南案係壓垮國民黨嘅最後一根茅草，今次呢？

係唔係都入佢數啦，鬼叫支那狗乞人憎

殺人狂魔共產黨

推

支那

屌，好睇過美劇。

漢人/華人唔係「中國人」
唔好再俾支那潛移默化
中共一直屈我哋自古以來就係自己人

近排做乜咁多呢啲gif

係
專豬自己人

Netflix下季出 肺炎風雲

華人=中國人
係支那製造出嚟嘅大中華詞彙

RIP

回帶:

咁都唔打真係死得!

真,應該都係中國人殺的,殺同胞不嬲唔手軟
老鄉見老鄉,唔係兩眼淚汪汪,真實情況係唔熟唔食

雖遠必誅？

其實篇新聞邊一隻字寫蟲国人?

修茲

應該可以玩到好大嘅陰謀

諗起有套美劇末日孤艦 (The Last Ship)講有個美軍驅逐艦係個未知病毒橫行嘅末世同俄佬、支那、免疫者聯盟等勢力角力，爭疫苗資料同科學家甚至有人壟斷/破壞疫苗

而家開始應驗咗啲劇情

幫樓主補link:

冇twitter ?咁大單點可以唔retweet

Wa

你知道得太多鳥

咁戲劇性

連登仔: 送子彈比美國, 美國會制裁

但係係monkeypore嘅話
華人姓喺用pingin做standard
所以姓劉機會大啲

Detail

中共應該跨境 進行暗殺

擺明殺你又點

搵個死士做野

有無新聞 source？

冇，sor自

大家睇下似唔似而家 有劇透唔想知嘅快速skip咗佢

末日孤艦主角是一艘美國驅逐艦。第一季反派是俄國巡洋艦，第二季反派是英國核潛艇。
埃里克·鄧恩（Eric Dane）飾演一艘海軍驅逐艦的艦長錢德勒（Captain Chandler），在僥倖躲過一場讓地球上大多數人喪命的災難後，作為為數不多的倖存者，他必須要和船員們尋找出路。

在第二季中，錢德勒和船員們致力於發放解藥，但當他們返回美國後，卻遭到了其他想爭奪權力的黨派和天生對瘟疫免疫想要統治世界的倖存者們的反對。
昔日人馬早已散去，錢德勒艦長另任新職，xo斯萊特林擔任DDG151號上的新艦長（確認卡拉不再擔任TAO），在錢德勒赴中國之後，斯萊特林遭到襲擊被綁架，錢德勒受總統之令再度召集原班人馬wolf等人，前去救援。

第三季劇情介紹：
剛剛經歷了上一季驚心動魄的結局，米切納總統（馬克-摩斯飾）發覺中國領導人囤積了大量傳染病藥物之後，「內森-詹姆斯」開始駛向了亞洲。錢德勒開始着手調查此事，病毒襲擊日本的消息也漸漸地浮出了水面。

又境外執法

開始狗急跳牆

source?

記憶戰後都好似冇，問下

WW3已經暗中開始緊

..

睇黎終於有藉口出兵

邊度有講佢係開發疫苗的核心人員？

現時接近有超過90種疫苗研發緊，有source指佢係其中一種疲苗的核心開發人員？

正喎無論邊個殺都一定入支那數

煲大佢喇 公然美國暗殺都得

支共：不可以讓疫苗面世

出兵打

呢啲人歷史上係一定會死架喎
自己知道自己手握住啲咩
會得罪啲咩人
唔去防的話根本太天真

做人少一點幻想吧。
抗爭不能假手於人。

送埋個兇手俾你close file

同刺殺斐迪南公爵有咩分別
開戰啦侵侵

哇，明顯到呢

美國咁都忍到？

仆街

之後親共媒體就會話有華人發現病毒源頭來自美國，但係俾美國軍隊暗殺。

cls

pish

支那特工加一分

牛津大學做緊臨床話最快7定8月有疫苗可以用。但係我覺得呢單野係支那為左唔俾人搵到鐵證證明佢係源頭，先夠膽殺人。

老老實實
一個團隊唔會因為一個人死就發表唔到
似係俾警告其他人多啲

不意外

仲有呢一單, 二月發生, 同樣好詭異.

加拿大著名病毒學權威在肯尼亞突然死亡

加拿大著名病毒學權威人士弗蘭克·普拉默（Frank Plummer）2月4日在肯尼亞開會時突然死亡。據加拿大廣播電台法文網站（Radio-Canada） 2月5日發布的消息，這名加拿大頂級病毒學家的死因沒有被公布。

67歲的加拿大病毒專家弗蘭克·普拉默當時在肯尼亞首都內羅畢參加一個有關艾滋病毒VIH和性病毒傳染的年度研討會。他是這次年會的主講人之一。

加拿大廣播電台法文網引述一位名叫拉里-傑爾蒙（Dr. Larry Gelmon）的醫生說，弗蘭克-普拉默倒下後，被送到醫院，在醫院被宣布死亡。

據加拿大電台介紹，弗蘭克-普魯默出生於加拿大曼省的溫尼伯市。他在那裡領導加拿大國家微生物學實驗室（le Laboratoire national de microbiologie）很多年。他因在非洲的研究有助於理解艾滋病毒的傳播，而獲加拿大蓋爾德納獎（prix Canada Gairdner）。

另據一個中國微信網消息稱，弗蘭克-普魯默也是國際調查武漢新冠病毒疫情的關鍵人士之一，他曾領導的加拿大P4實驗室，也是中國學者邱香果夫婦被指控間諜罪的地點。

Source呢

都有可能ge，但特朗普聲稱已經有哂證據，如果佢真係咁重要而又無派特工保護佢，咁特朗普今次真係柒哂。

烏克蘭個總統咪中左招

下面張圖睇唔明，病毒係疫苗？

24有先機

跨境捉Jack Bauer

利益衝突，不過殺人就真係心狠手辣，同埋團隊都可以繼續出研究。

我諗呢個純粹係意外？可能美國會有一大堆人一齊做呢樣野，只係因為佢係華人，俾人篤左灰先俾人殺？

cls...癲到明目張膽殺人 睇黎講中左係生物武器

用弱化咗的病毒放入人體裡頭，目的係想人體產生對抗病毒的抗體同時，病毒亦唔會對人體做成傷害。

日後真係有大佬級病毒入侵的時候，早前所產生的抗體就可以對付嗰隻病毒。

係美國做？

都唔知係邊個落order
蔣經國 又似又唔似咁保守, 寫下都唔得

即係英國想玩個種天然抗體？

佢個仔叫竹聯幫做，佢都估唔到個仔點解咁On 9做埋呢樣野

係戰狼

現時的疫苗設計上，大致可以分為至少6種唔同類別，世界各地國家都有參與，唔係局限係英國。

但無論邊一種設計手段都好，最後的概念都係依靠人體免疫系統產生抗體來對付相應的病毒。

又d 講法又話唔係個仔指使
btw搞到情報部門改組

我都有追晒，之前郵輪單野，第一時間諗起呢套劇

準備開戰

呢啲野日日都有發生都無人知喇講真，如果唔係點解話咁驚俾人監控者

夠理由出兵

News source link?

有冇人改圖令個杯上下反轉 等佢飲到

支那狗所為
打得

為左本書去殺人，會唔會太攬笑，又唔知好唔好賣，咁樣做變相幫個作者宣傳

有冇新聞link

push

個自殺一定係假

遠東一個城市黑警加武警殺人都搵唔到屍啦
美軍要做呀
條屍上埋太空都仲得啦
仲留條屍喺到

夠開戰未？

sir this way

仲話唔係來自P4實驗室，笑死人咩

Tui

拍戲咁

屌出去望下個世界啦，乜都支那，正一倒米壽星

#003已經係條link

嘩！！！

仲唔係支那特工做？

支共殺人滅口

死個個支那人黎

但如果殺人滅口
又冇留低證據
咁其實係幾高明

做得咁明顯,美國佬唔做野都唔得啦

唔洗諗係支那人啦 被消失被射殺呢樣野佢地老本行

射箭

希望真係有咁神通廣大啦

金正恩夠當住全球殺左佢呀哥啦
中共殺個教授有咩難

識射頸既大多數係訓練過既專業殺手

世衛nigger:冇證據

係美國本土搞呢d 野，關於武漢肺炎，性質比江南案嚴重十倍

中共殺人唔難，不過唔知CIA搵到幾多料

呢段片有咩意義

美帝一定知咩事

係不明人士呀

屌，支那越來越無法無天了，竟然在美國地頭耍賴

支那大獲了

似佢係支共條spy 想篤灰
支共做掛佢

挑，中國爆病毒唔知，連金仔生定死又唔知
咩CIA,fbi五眼聯盟，食屎啦

玩國民黨果套？

屌

呢一類研究員一定係成個團隊做

而團隊中通常有大陸人
一接近真相支那人就出手殺人

721831101111

嘩

咁大粒花生,準備有好戲睇

分分鐘隻疫苗既針對性可以俾人track到隻病毒係人造

六四天安門死嘅都係中國人

tui

我係中國人呀Hi

咁好易
成team 實比人扣查
當中實有人篤灰

痴撚線，做乜支那而家癲撚咗咁，連演都唔演，直接做嘢

可能無依個人，但美國造到有依個人
仲要發現係中國特務殺既

個捷克前議長都敢殺
赤納粹有咩做唔出

可能發現咗P4 實驗室人工合成病毒證據，如果係咁支共一定殺人滅口

星加波仔嚟,可以潛伏支諜殺咗佢

煲大左實世界大戰

係英國放毒

或者可能係美國自己做底佢

其實通常都係成個團隊咁研究，殺一個真係有用？

如果為消滅證據，殺人冇乜用喎，除非有身邊人係特務而落手嘅係呢個特務

如果真係有政治目的，我覺得為引發一啲事而做機會大啲

其實呢些病毒研究成果，同名利有關

除左連登仔的中美陰謀論外，最有可能其實係爭名奪利的仇殺。

可能條友抄左個槍手的研究成果，慾發佈將成果據為己有，槍手一槍殺左佢。

其實呢些病毒研究成果，同名利有關。
如果第一個研究成功，係最名成利就，在科學及學術界地位崇高。

除左連登仔的中美陰謀論或政治謀殺外，最有可能其實係爭名奪利的仇殺。

可能條友偷左個槍手的研究成果，想發佈將成果據為己有，槍手不值佢行為，一槍殺左佢。

或者係其他競爭者想殺人，唔俾佢拿第一。

關鍵成果，未必係解藥
總係覺得涉及陰謀
特別係同支那扯上關係嘅病毒

甚麼都有可能，
不過最有可能都係名利鬥爭多。
學術科研成果野，抄，偷，好常見。
被人抄完，見到抄你那個人，或者group project free rider仲高分過自己，正常都會產生憎恨。
就算大學project都有唔少。
更何況係職場商用科研。

所以？
又用人種黎分佢係咩人？

Push.

美國本土好多中共間諜做浸透

中國殺手。 美國佬俾人蝦到上心口。

班大陸仔真係唔驚美國佬嬲
好撚野

侵侵肯打大陸未

FBI 定 CIA 做嘅？發然美國先係源頭？
我又唔信大陸咁勁去到美國殺人滅口。

37歲就研究到,咁就冇左個人才

似係新加坡人

2006 - 2011, PhD Computational Systems Biology, National University of Singapore
2002 - 2006, Bachelor of Computer Science, National University of Singapore

唔奇。支那研究生係美當爭上位互殺廿年前已經有

駁唔到

真係好撚危險
R.I.P.

習近平真係禁緊藍色波波

兇手叫 Hao Gu
佢地係相識

佢地原來相識
咁就好可能係兇手提子死者

中共唔殺 藥廠都爭住殺

我覺得係專登嘅，原理同鄭莊公殺細佬個下一樣

sir

江南案係美國本土，所以咁能大鑊

英文來講 華人中國人都係Chinese